「完美對應」關於黎緊加泰集會同國際戰線問題

[size=12]點解要得一個集會？
點解要求申請人改目的 呢地反抗我地不嬲都係講緊冇大台！

你地咁同推個大台出黎有咩分別？

重新申請過一個集會咪得
好似上個月5各開花同港島遊行同一日咁
自己想去邊到就去

用人數話俾全世國傳媒知 我地香港人既堅持
睇完幫手推post啊[/size=12]

又有5毛留底負皮

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到